副駕位車門鎖壞左，熄左車都用緊電 😭

架 錢7 03 madza M3
巳換左新電，但自從門鎖壞左

二三日就要用尿代撻車

車房話要換鎖牌整又話要$2xxxx

係咪湯左佢好

可以試下賣

試下用鎖鑰就咁鎖唔用防盜？

假日車
呂斯基
長泊室內
咪少
有小朋友所以要換車

落車抆左條電線囉

試過，用匙 lock 后副位都係無鎖門。

次次lock 車起副位人手lock

電門條電線？

可能係門條地線（訊號線）某段因老化而接觸不良
或者根本係條線已經外露而恆常同車身接觸 所以一直有訊號畀住電腦而持續用電

又或者只係個relay(電驛）壞左

thx